香港人識唔撚識搭巴士

235M係一條往返葵芳同安蔭既巴士
係石蔭,安蔭居民地鐵既接駁車
每一程大約15分鐘就到
就算係無位又點撚樣
你企得黎等下架，都番撚到屋企啦
但依架班撚樣就成日唔知做乜撚野
明明成架車樓上大把位
樓下都仲有幾個位，企位更加係一隻手數得哂
但有班人就係唔撚知點撚解就係唔上
重點你唔上，唔撚關我事
而係你越黎越多人跟你唔上
塞撚住個位，搞到人地又廢事跨岀去再上車
又要陪你等下一班，放工就歸心似箭
就係你自私，一定要幾個一齊坐，又唔肯上樓上
最記得有次打風班仆街冚家產，個個都係咁
架車係無人企，樓上係坐唔爆，我等左8班車

咁你下次就醒水咪撚排隊啦 碌柒咁

咁咪好撚反智囉

反乜撚嘢智 唔好亂用字啦 傻鳩
你去排隊係為上車 依家唔排咪上到囉

知唔撚知咩叫文明呀 碌柒咁

文明等於戇鳩

前面啲人企係到唔上你咪行上去搭囉 不嬲都係咁 反而係你識唔識搭巴士

公屋車要求咁多?

堵撚住左呀

235M密撚到咁等下架都唔駛三四分鐘
樓豬睇開D

跨欄啦樓主

又文明 又堵住
結論：樓主係大陸仔

其實我覺得樓主岩
點解唔撚上先？

重點你唔上，唔撚關我事
等左8班，唔撚關你事

企係近車頭位置等啦，好多人都係咁

我又覺得唔上冇問題喎
啫係我想等下架冇咁逼先上都得啫，我企係站頭最最最最最前等 唔會阻到你上車掛次次後面啲人都會自己爬頭上左先，你唔爬頭，係到等反而係你傻鳩喎
你話佢阻住你，你識問聲佢上唔上架嘛？佢唔上未講聲唔該借借上車囉，你有口講嘢架嘛
利申:就係你口中唔識撘巴士嘅香港人

等車嗰到有圍欄

打風個次唔撚比等企位，我有閪計咩
咁明知打風，又上到車係咪應該上呀屌你老母

有時候咁岩搭地鐵係後面，廢事專登行上前面嘛

樓主唔係憨鳩就係毒撚

爬出個欄上前囉

自己唔上車就鬧人，咩邏輯？

有無睇就係唔想
番屋企姐又唔係好趕時間
而係就係屌緊有位都唔撚上既傻閪